召喚Starbucks飲開Chai Tea Latte既巴打

屌你班友飲開屎水嫁？ 好撚難飲

Hojicha tea latte先最好飲